\clearpage
\section{Zeitauflösung}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.325]{Images/FWHM.pdf}
    \caption{Histogramm der Koinzidenz Events im Dichteformat aufgetragen}
    \label{fig:FWHM}
\end{figure}

Für die Bestimmung der Zeitauflösung wurde zunächst am Punkt der maximal gemessenen Rate die Zeitdifferenz von koinzidierenden Teilchen gemessen. Diese wurde genutzt um eine Zeitunschärfe zu bestimmen mithilfe eines Gaussfits. Die Ergebnisse dieses Fits finden sich in \autoref{tab:gaussFWHM}. Die Zeitdifferenz wurde in Form eines Histogramms aufgetragen, siehe \autoref{fig:FWHM}. Das FWHM, welche mithilfe von \autoref{eq:FWHM} aus der Standardabweichung der Gauss Distribution bestimmt worden sind, finden sich in \autoref{tab:FWHM}.\\
Übliche Werte für das FWHM in Abstandsform betragen 6-15\SI{}{\centi\meter}.\\
Der Fehler auf das FWHM wird vernachlässigt, da er im Vergleich zum eigentlichen Wert klein ist. Zudem waren wieder die Spezifikationen der Sensoren unbekannt, wodurch kein akurater Fehler bestimmt werden konnte.\\

Da wir eine FWHM Länge haben, die kleiner ist, als die 292\SI{}{\milli\meter} als Sensorabstand, ist die Time of Flight (ToF) Messung möglich.\\

Das FWHM ist die Breite auf dem die Quelle am Wahrscheinlichsten zu finden ist. Man sieht in \autoref{fig:positions} die Dichte der Aufenthaltswahrscheinlichkeit.\\
\input{Tables/Tabelle_gaussFWHM}
\input{Tables/Tabelle_FWHM}
Über einen Gaussfit werden die Mittelwerte der 3 Positionen bestimmt, welche dann auch wieder mithilfe der \autoref{eq:timeToPos} in eine Distanz umgerechnet werden. Die Histogramme finden sich in \autoref{fig:positions}. Die Abweichung darauf ist wie zuvor gesagt durch die hälfte des FWHM gegeben. Die Ergebnisse dafür sind in \autoref{tab:ToF}.\\
Die tatsächlichen Abstände betrugen:
\begin{itemize}
    \item Position 1: $\SI{+56}{\milli\meter}$
    \item Position 2: $\SI{-13}{\milli\meter}$
    \item Position 3: $\SI{-25}{\milli\meter}$
\end{itemize}
Wie man sehen kann sind unsere Werte zum einen im Rahmen der Unsicherheiten, zum anderen durch die FWHM in diesem Bereich.\\

\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.325]{Images/positions.pdf}
    \caption{Histogramme der Koinzidenzen der 3 zu bestimmenden Positionen}
    \label{fig:positions}
\end{figure}

\input{Tables/Tabelle_positions}
